Aimer fans 入

咬完個大碟啦
幾時出新歌 係咪個唱完咗先出
仲買唔買到飛呢
我都係今個月先拎到假下個月去

Stars in the rain

好想睇Live 佢把聲
好撚正
Everlasting snow